一人一個懶係搞笑嘅垃圾會員

我先
肥絲大隻

講接力

@5p台 班叫春狗

連燈仔

#1 Saul_Niguez • 2017-7-16

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

X 勤力
O 努力

C+

@夫子